在唐人街性侵90多歲老婦 警公布長相後遭逮

據《KTVU》報導，舊金山女警葛瑞絲（Grace Gatpandan）指出，一名男子被控於12月31日下午，在唐人街對90多歲女性性侵，並於1月1日下午4點左右被逮。

該起事件發生在除夕下午12點36分左右，嫌疑人年紀約為35到40歲，身高約為斯托克頓街約為5英尺11英寸到6英尺(180公分到182公分)，體重約為180磅(約81.6公斤)，身穿淺灰色連帽運動服、藍色背心，黑色條紋褲子跟黑白高爾夫球鞋。

警方公布嫌犯照片後，已經1日下午將他逮捕歸案。（即時新聞中心／綜合報導）

少

咁老你都岩

女

驅風

唔

佢家下午藍色衫

@棋靈王

由你把口講出嚟真係別有一番風味

黑腸

鋤

飢餓遊戲咩師兄

辦法總比困難多使唔使搞人哋老人家

竟然仲未有人發現你

睇錯警長公佈相後遭逮

我屌你呀